昨。（打風）

早+午。
明太子意粉

晚。
豬扒湯意

明太子

原來係咁嘅味

樓豬god

good

想吃

弘打風仲好餸過平時喎